今個星期工時>60個鐘，覺得做人好苦

要錢定要命 全由你選擇

睇你做咩工啦

做看更 每星期60個鐘，都好舒服

你個個禮拜都係咁就會慣

工時70個鍾未又係咁

一星期做足七日，每日除咗食飯同瞓覺有得休息吓其他時間都係工作時間，瞓都喺公司瞓

香港工時係世界排名比較高既地方

加油！加油！